有冇人個窗岀面有好多鴿/雀

好似有兩三隻住起我個窗上面個位 有時一飛見到啲毛飄落嚟 好驚會唔會有病毒
利申 好驚雀

圖? 有冇諗過整啲野去嚇走佢地

手畫示意圖就得

冇睇唔到岀面 但聽到有鴿叫 同成日起飛嘅聲

有冇打算搵人裝驅鳥刺？